丁葉燕薇任檢討港台管治專責小組主任 本月中開展工作

商務及經濟發展局表示，檢討香港電台管治及管理的專責小組，將在下星期三開展工作，以讓港台的公共廣播服務，更全面履行《香港電台約章》，檢討工作預計約6個月完成，專責小組會向當局提交報告。

商經局表示，專責小組主任是首長級政務主任丁葉燕薇，成員有助理廣播處長張健華，以及來自行政主任、庫務會計師和管理參議主任等職系的現職公務員，或者退休後服務合約僱員。

專責小組的工作範圍，包括檢視港台的行政管理、財務管制、人力資源管理和採購事宜；檢視港台執行《審計報告》各項建議的進度，包括設立公開和客觀機制訂定表現指標和基準；以及檢討整體管理制度、工作流程和執行方式等。

發言人表示，專責小組會與港台相關人員溝通，了解部門的運作需要，但不會參與任何節目製作或編輯決定。

（政府新聞處資料圖片）

#香港電台 #商務及經濟發展局 #丁葉燕薇

點解個五官輪廓咁撚似鄭月娥嘅？

林奠個妹？

林鄭個mini-me